有冇控制慾好強嘅男/女朋友經歷

唔係話攞人黎比較，但真係好痴線
.
我先 利申女
Ex 控制到連斜揹袋揹向邊一邊都要管
有次搭搭下電梯佢強迫我轉另外一邊揹
差啲仆街

On9 分手未

佢唔比我開公文袋轉埋最後個圈利申女

佢會就唔會開post啦

佢話Ex

盲人都上連登

我以為豪哥你只會主動開post
原來你連留言都有

絲打嬲得濟睇唔到？

笑左 笑埋右😂😂
唔知佢會唔會中途轉基咋🙊
不過可能連男人都憎佢🤧
我咁講會唔會太衰🙊

咁你又會同佢一齊

我就快射嗰陣男朋友唔畀我打

一開始未有呢啲野 實覺得ok ga
係日子耐左先會發現呢啲架😳

打咩？😂😂